其實成個下降軌都升穿哂 根本成個勢轉哂！！！

依家上升軌

點睇

升
大爆升

倒跌confirmed
thx

整固緊

個勢跌跟緊垃圾

put得

又係你
明明尋晚屌緊27000 都跌到26400

Diu

跌
可以買熊！！

整固緊呀大佬 點爆升呀

前後10球268熊 可以約經紀睇樓了

屌你，出少句聲當幫忙啦，唔該！

又轉向

跌少少驚乜

麵哥，見升睇升，見跌睇跌，仲話價值投資，冇D遠見，我對你好失望

麵神一出誰與。。。

面仔我屌你細妹牙

麵神好波！

好野，即燈

大佬麵

新朵有霸氣

牛佢老母

麵神可否貼倉令一眾牛軍振奮一下